蕭若元：衝擊立法會想點？衝擊人士可疑，不排除與撐警有關！

唔會有好多人敢佔領立法會，衝入立法會政府一定宣佈戒嚴；

警方會逐個佔領者拉哂；

仲有就係香港抗爭運動只要無包含暴力元素，林鄭並好快落台。

支持燒山

燈神

多謝燒山

證明係警既濕鳩劇本

抗爭者係無辜既

好彩佢燈一燈

示威者有救

唔怪得無人被捕，原來燒山出手

燒山好嘢!

多謝燒山！

全部相反黎行

衝擊人士不可疑，與撐警無關

由頭燈到尾
仆佢個街神到

燒山無差別燈

實係啦

呢啲咪岩聽囉
你明明做到架喎

罵多兩句
講多d

請燒山發功燈撚死對家

燒山講撐警就冇燈埋我gif圖

史上最瘋狂既預言家burnhill

燒生團結兩派

繼續和理非林奠自然會落台
條八婆失蹤咁多日
突然出嚟扮無嘢
好明顯同中國傾掂晒唔駛落台啦
腦燒呢啲係咩判斷嚟

燒山好嘢！多謝燒山！

燒山講野好多廢中廢老會信

燒山終於出口幫手

繼麵仔之後另一位神枱級燈神都出手了

感謝燒山

入一入嚟就走咗喇喎，燒山

唔會有好多人敢佔領立法會: 成村人入晒去

衝入立法會政府一定宣佈戒嚴: 無

警方會逐個佔領者拉哂: 琴晚無人比人拉

仲有就係香港抗爭運動只要無包含暴力元素，林鄭並好快落台: 成個六月和理非 條八婆仲係到

燒生

神人

今次助功靚

條友準到你唔信

關鍵一燈

警方會逐個佔領者拉哂；

老燒

燒山confirm冇鬼

屌好撚on 9
我啊媽仲要聽佢

雖然都好過睇紅媒架啦

終於作出好正确既究判！

燒山好波！

仲有就係香港抗爭運動只要無包含暴力元素，林鄭並好快落台。
明曬，各位手足幾時得閒？下次禮賓府

Burnhill good thing

威力依然

咁咪似樣囉

燒山認證，佢哋係真義士

老燒係咪終於睇咗自己嘅說明書

燒山

燒山認證 琴日全部衝衝仔都係自己人

燒山認證好多時重堅過新聞

點解蕭生次次都講到有文有路 但就燈死

佢根本就離地到仆街
完全唔知個實際情況，
正宗網上九流軍師既典範

多謝燒山比幾會靜靜咁贏

燒山好嘢

呢條友講下d大路知識係好好聽。
佢真係學識好淵博。

不過一講到預測局勢，基本上佢係冇一次中。

燒山真係

燈神保佑大家安全

蕭生
蕭生同麵麵齊齊出手
誰與爭鋒

燈神, 帶頭上百人, 之後入立會既有上千人

點樣開燈

thank you burn hill, burn hill ho yeah

好彩依舖你企我反方向

未拉咋

講多d呢d對我地有利嘅消息先岩嫁嘛

佢只要真心燈一件事就一定燈到

佢講得會全部被捕就ok啦

想點呀你 一時一樣

點解佢仲唔收皮

多謝燒山穩軍心

口形完全唔夾

要燈自己, 必要真心

香港抗爭運動只要無包含暴力元素，林鄭並好快落台。
人唔笑狗都吠

COUNT 漏左, 又中, 一大功績

燒山終於做翻件好事

收皮啦，共狗

又再升le 蕭燈爺爺

武勇唔捨得由得個運動死

200百萬人和理非唔WORK時, 佢又會話係長期抗爭, 滴水穿石云云

有無人話我知佢有邊次係中既

不愧燈神

暗示即將勝利!?

多 謝 燒 山

燒生

佢都話人權及民主法案一定過
希望呢樣嘢會破燈

收皮喇! 你講嘢邊次準??

放心哂

唔論佢燈力
如果淨講評論功力，10次有11次都唔中，咁佢都白做人好多年。

每次都燈死
次次都中

燈到無敵

其實佢出少句聲好嗎？

一係佢直接講林鄭唔會落台，689長命百歲同埋中共會千秋萬代好嗎？

ok! 姐係衝擊人士無可疑

根本就冇人睇條片嘅內容係咪咁講

燒山終於企係雞蛋對家個一面

燒山認證佢地光明磊落，與撐警暴徒無關

多謝燒山! 燒山好嘢!

其實原圖講咩

今次燒山點解讀都好恐怖，如果係燈，咁我哋無事，如果佢唔係燈，即係話撐黑警都嚟幫拖

多謝蕭燈神支持

多謝燒山證明勇武係會有用嘅

保護示威者嘅燒山

戒嚴左未

推

台灣有李亦伸
香港有燒山
兩位東方神秘力量

今次燒山做到嘢 幫手用燈力救義士

證明唔可疑

講呢d咪好囉

雖然唔係好想多謝你
不過有你個燈閪認證都ok

呢條 粉腸 仲勁過 比利

燒山好野,多謝燒山,

終於出黎幫班手足正名!!!!

衝果D係真兄弟真手足,一隻鬼都冇

今次真係 thank you burn hill

燒山做到嘢

你傻撚左, 從來燒山只會俾真相我地

燒山開燈
燈到連外國當權派都支持香港人

最強武器...燈神

支持燈神

立法會保安部好似話唔見晒啲電腦

終於出手，多謝燒山

啱啱瞓醒，戒咗嚴未

終於講句人話

垃圾G報就係猛咁報依樣

燈神
多謝燒山！燒山好嘢！

佢講得岩，被人混入係唔出奇

有燒山 未輸過

噉都有得燈

政治比利

瞓咗無睇
戒嚴咗未

如果唔講林鄭落台會更好

燒山終於做返次好事

今次唔屌燒山了
多謝燒山，燒山好嘢

不威者受神秘力量保護

中曬

燒山好野,多謝燒山

笑死

佢真係燈嫁 幾時先至肯講下波馬啊

燒山好野！多謝燒山！

及時雨喎，真係

燈撚死哂
全撤

即係無關 多謝燒山

燒山又中

終於用啱d燈力

黐撚線 準到

好強既buff

燒山終於做到野 燈左幾百獲

燒山好嘢.gif